遲下抽血員條底褲有黃色屎尿漬，班黑警都覺係歧視佢地啊，屌你老母

遲下抽血員條底褲有黃色屎尿漬，班黑警都覺係歧視佢地啊，屌你老母